【極重要】恒常課金計劃

P牌仔第n次開po，希望有人推下

今日好唔開心聽到有好多學生哥被狗拉左，開呢個Po既目的係想大家課金幫下我地既前線

可以預期被拉既手足會越來越多，而且成件事一定曠日持久，所以想發起呢個運動叫大家恒常課金，呢樣野真係好重要，要比我地前線知道佢地唔係自己一個面對

返緊工既我地每個月恒常課一次係基本，有多當然最好，小數怕長計，只要有一班人持久咁課落去相信呢個基金可以幫到佢地好多！

廢話唔講咁多 Shut Up and take my money

以下係係基金既資料
612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund

推

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

推呀 DLLM快撚D課金

推你老母
20000人每人每月捐$500已經一千萬

頂，有心就直接送上前線，假手於人

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

陪審團行使否決權無需理由！
陪審團行使否決權無需理由！
陪審團行使否決權無需理由！

推推推

我知，但係點直接幫無晒錢既年青人！

月供計劃

借位

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推

612基金暫時有比較多既資金，建議大家可以去捐去星火同盟

我諗呢個基金比較睇重法律上既幫助
想直接幫到D細路其實可以上前線比物資或者餐卷等等
我今日都fd搭fd課左比前線既細路食飯同買物資
另外今日好似都有街站比人買餐卷比佢地

幫到佢地就得！！！

好的，謝謝！🙏🙏🙏

好人一生平安